頭先搭小巴番屋企 全車無一個人講嘢

搭咗20分鐘車 全程聽住林鄭嘅講話

第一次搭哩條線係全程無人講嘢

直至聽到林鄭嗰四個行動

我隔離位伯伯突然勁撚大聲咁講

「屌你老母 先得一個 仲有五個啊你老母臭閪」

伯伯好型

唔好意思, 借Po
五大訴求 缺一不可!

一講完全公司靜哂

連伯伯都明白事理 作為年輕一輩點可以放棄

五大訴求 缺一不可
請入908公海link

頭先我由天水圍西鐵搭到天后，
全程冇一個夠膽全黑衫黑褲黑鞋帶黑口罩，
爭係得我一個敢着，
屌哂你地老母！！！！香港人醒未呀！！！

一位伯伯竟然可以用咁簡單一句講出哩個道理

我哋點可以唔明白

收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）
你地就試下收貨，敢寫包單我地會活得比新疆人慘一萬倍

第六訴求：解散及重組警隊

徹回條例想平息國際輿論？

加埋6個, 你肯定佢唔係講緊六合彩?

第六個咪重整警隊囉